點解女人唔會有戀童癖？

點解女人抱住個兒童係咁錫 係咁摸我地會覺得好正常
但如果男人做 就會覺得戀童癖 好唔舒服？

有正太控

姐弟戀點計

其實都會有嘅只不過比較少。

你細個個陣有後生靚妹抱住你錫你都開心啦
男人就戀童癖，敗登

衰仔樂園有集講個幼稚園老師同KYLE個細佬一齊私奔

男人係原罪

男同男拖手都好怪
女同女就冇問題
我同男朋友都因為咁好煩

外國好多女教師食學生, 呢D算唔算?

this

女人冇賓周。。惡唔出樣

is

一樣有，只係女人對「性」既宣洩同男人好唔同，佢哋既戀童癖好少越過犯法既界線

nice

細路女係緊

細路仔係幼

都周不時有「美女教師」新聞

你係個男童 比靚女搞都唔會報警啦

你男朋友係邊條撚樣？

唔好理世俗人眼光
加油
利申直

大撚把啦 港女自己吊高黎賣 朋友埋單先 生完啲仔女 佢地當左自己生 借左黎亂咁就撚曬佢地 跟住啲仔女返返屋企扭計 連親生老母都無曬符

@15妹

咁我係靚仔哥哥抱住個蘿莉錫 係咪都冇問題先

唔靚呢？